入嚟支持敗因巴布產草

射走垃圾利個亞軍

我巴布當年可以搞正你柒頭利 十年後今日一樣得

巴布仲踢緊？？

佢個仔踢緊

有無產

有料到

剷未

雲迪克終於犯錯

咁有道義

雲迪克愛助攻

唔慶祝

召喚會然雲迪克愛助攻

樓主未來人？？？

好撚扮野囉 咁都唔產

全場走上走落 估唔到又幾勁

not van pussy

咁都唔鏟草 落鳩利狗面